覺唔覺燉炳強對尖沙咀同元朗係兩種態度?

西九總區反黑組1名41歲警署警長疑私吞證物轉售圖利，涉私藏2.1公斤冰毒被捕，事件震驚警隊，據悉「一哥」鄧炳強感震怒和痛心下令徹查。旺角特別職務隊人員今晨進行反毒品行動，搜查尖沙咀帝苑酒店2目標房號，拘捕1男1女及搜出200克冰毒、可卡因等，調查期間該名西九反黑組警署警長攜同約2.17公斤冰毒，持房卡開門入房，隨即被警員制服，3人同涉販毒被捕。涉事士沙已被停職扣查。
(2020-5-7)

新型冠狀病毒（武漢肺炎）疫情持續，有從外地返港檢疫人士疑自行除去監察的手帶，擅離居所，違反檢疫令。特首林鄭月娥昨（21日）表明如發現有違反檢疫令，不予警告直接檢控。警方隨即在昨、今兩日進行突擊巡查，今晚警方再派出約50人巡查尖沙咀一帶酒吧，巡查近1小時未有發現。
(2020-3-22)

【Now新聞台】警方凌晨在尖沙咀巡查多間娛樂場所，發現有人涉嫌違反禁令，拘捕六人。(2020-4-11)

消息指，昨日（8日）凌晨有人於尖沙咀海防道38號樓上一酒吧包場，為黑幫「新義安」猛人老虎仔一名門生舉行生日派對，逾60名賓客到場祝賀，當中部分為黑幫人士。警方根據線報到場，拘捕一名23歲男負責人及5名職員，另外於附近一後巷，拘捕一名22歲新義安男成員，於他身上檢獲10克可卡因。
(2020-4-8)

元朗這地方，傳統上由三股勢力控制，分別是中聯辦、鄉事勢力和黑社會。

而721白衣人血洗元朗西鐵站，有消息說是由中聯辦向元朗圍村村民下令，重量級鄉紳再動員黑幫組織行動。其中盤據元朗的勝和太上皇囝囝，更被指今次派出大批門生參與，而事後囝囝多名親信亦被拘捕。

尖沙咀山林道前日有黑社會成員街頭鬧事，警方同日晚上果斷執法，拘捕五名涉嫌「在公眾地方作出擾亂秩序的行為」的男子，被通宵扣查。據悉，五人均為黑幫「新義安」成員，包括與「新義安」尖沙咀堂口話事人「細B」同輩份、在山林道勢力愈來愈大的「哥仔」周建成（41歲）。據了解，山林道酒吧林立，牽涉不同黑社會的勢力與利益，變得腥風血雨，警方早已高度重視。隨着黑社會氣焰愈發囂張，大批警務人員會在山林道一帶高調而長期地執行反罪惡行動，今日凌晨便首次有俗稱「O記」的有組織罪案及三合會調查科人員參與。

唔同山頭

愈睇愈似

你估黑社會好服警察咩 偏幫一邊雖然黑不過都知咩事啦

I feel sad for 新技安

所以點解721

"鄧炳強感震怒和痛心[/b]下令徹查" those words are seen or RELEASED on media.

A professional newsletter will just say ""鄧炳強下令徹查" . N O words appealing to emotions at ALL!

Those words are possibly carefully selected by POPO PR for appealing to emotions of HK people! Trying to get more points on PR score especially for PK Tang.

There is REASON to highly suspect that there are UNDERLYING motives for such statements!! e.g. Asking for mercy, pampering via giving him more points!!!